如果想分散風險，除左美金可以買咩？

歐羅好嗎？

買日元

日元有點貴

唔貴架啦，遲啲東京奧運會都會升值，你都係打算長揸架啦
去旅行又得

歐羅等死

JPY for sure

美股

好，再入日本妹我黎啦

錢放離岸後會入

日元一向都係避險
資金避難所黎
美金 歐羅 日元都得
一係你買金粒 包無死

瑞郎？

短期英鎊會跌嗎？

美債

有少少了，但唔打算做膽

驚咪等脫歐完就買

金

完就買英鎊

太保守了

日元睇勢係會升
英鎊唔建議買
點知英國佬脫歐脫幾多十世
仲難脫過女人d毛 陰公

中肯幾錢入好

呢個要你自己睇
我都係學習中

留名等睇港樓港股

btc la

I go to school by bus only
Btc is expensive as hell